想問下中文aim3既話只跟3個名師夠嗎？

yy, 海星，燒元
諗緊報多個，當洗下腦都好

補多2個包你有5

補KOten

唔補都有3

心郁郁

補左可能有5...

搵齊7個導師集齊7龍珠可以獲取星星一粒

中文補kris lau一個夠

我中文剩係補左YY之後bafs拎4，
人又大隻左，自信心多左，出街仲多左女仔同我抄牌
講左啲咩自己參透下

差kris lau

yy 不了

唔好呀 補yy會倒扣1分

2013 DSE補左成年YY拎3
2014 原校repeat, 考試前一日先溫拎4

結論:YY剩係比d公廁雞去追星

In kris lau we trust

補左3年yy 最後level2 都唔錯

你有補第一年應該2

你冇補應該1

補kris lau
所有科都可以5**
In kris lau we柒